# proyecto formativo: Modelado Backend de un sistema de Veterinaria IPET.
- Jaime Junior Aguilar Leaños
- [Facebook](https://www.facebook.com/zcjota/)

##	Introducción
Este sistema backend está diseñado específicamente para transformar la gestión de una veterinaria, centralizando servicios y ventas de productos en una plataforma ágil y moderna.

##	Objetivos
Crear un backend escalable y fácil de usar para la Veterinaria Ipet-Rzor que soporte eficientemente todas sus operaciones y procesos internos, utilizando Laravel para una implementación rápida y eficaz.

##	Marco Teórico
###	Laravel
Sigue estos pasos para instalar Laravel en tu sistema:

1. **Instalar Composer**: Si aún no tienes Composer instalado, puedes descargarlo e instalarlo desde [getcomposer.org](https://getcomposer.org/).

2. **Crear un Nuevo Proyecto de Laravel**: Utiliza Composer para crear un nuevo proyecto de Laravel ejecutando el siguiente comando en tu terminal:

```bash
composer create-project --prefer-dist laravel/laravel nombre-del-proyecto
```

###	MVC
###	Swagger para laravel
...
..
...

##	Metodología


##	Modelado o Sistematización

### Diagrama de clases
![diagrama](https://live.staticflickr.com/65535/53558757243_5308db8960_b.jpg)
### Diagrama entidad relacion.

### Migracion

### explicacion del un caso de modelado.
El caso de modelado, ilustra la relación entre los servicios ofrecidos por la veterinaria y las mascotas registradas. Cada servicio está vinculado a un tipo específico y puede incluir detalles como la mascota atendida, el personal asignado, y la fecha del servicio. Este modelo proporciona una base para el seguimiento detallado de los servicios, esencial para la gestión eficiente de la veterinaria, esto se mejorara conforme el proyecto avance.

### Datos seeder

### APi.

##	Conclusiones

##	Bibliografía
-  
##	Anexos

### foto de la empresa para la cual estan desarrollando

### ubicacion
